而家連登仔仲敢唔敢吹奏德國極右翼

肥婆默克爾突然間充滿電大愛包容救香港人

而家希望佢CDU可以坐穩陣d,唔好輸比親俄親強權親共AFD